樹仁大學學生會開放會室作臨時休息站

【9.15 樹仁開放休息站事宜】

本小組將開放學生會室予同學作臨時休息站，並會提供簡單食糧及飲品，如有需要同學可前往稍作休息。

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）及研究院大樓低座1樓

開放時間：九月十五至九月十六日

如有問題可聯絡臨時行政小組組長賴政婷: 56818227/ 66548340
Telegram：@SYUSU2019
Facebook：香港樹仁大學學生會SYUSU

Pish

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

pish

推

推
走唔到既快d去避

pish pish pish pish

雖然要走上山不過好過無

黑警會唔會強行入黎捉人

個到有錢人地區 應該唔會上黎掛

希望啦，班狗癲架

Tui 齊上齊落

HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

隔離組的資訊. 如果你地有朋友示緊威, 叫佢地留意下邊啲人跟住佢地

推有用post